催淚彈傷口唔埋？我有推介

之前食中彈之後個傷口幾個月都仲on99流膿唔撚埋口
跟住老母叫我搽呢隻試下 點知又真係埋撚返 而家康復得幾好 希望手足有機會試下
不過就支那貨黎 有無chem撚可以話我知有咩替代品

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

Steroid

Clobetasol
Betamethasone
Dexamethasone

etc....

巴打老母係咪醫生嚟？開枝類固醇收幾錢？

唔係類固醇咩
Eloment cream都類固醇 藥房有得買
但類固醇你唔好勁果啲 會令皮膚變薄同有依賴性
利申非chem 但有時濕疹會搽eloment

樓主文科仔唔識嘢屌細力啲
我就係唔想再用支那貨先上黎問

Eloment
Dermovate
Diprogenta

大陸類固醇易見效原因只有一個，就係落最重藥性既類固醇俾你。但負作用好勁，類固醇始終醫生處方最好，身體係自己，要洗既錢唔好慳

用支那藥，好自為之啦